# Alfandega

Alfandega é a aplicação responsável por generenciar a importação de conteúdo de arquivos XLSX e CSV. Foi criada com o intuito de atender os requisitos de performance de importação de planilhas contendo um grande número de dados.

## Usage

![Parsing workflow](https://i.imgur.com/UsAzUf5.png)

## Setup

## Deploy

## Requisites

## TODO
